到底佢係鑊焦定係老鼠BB?

Sorry 我完全睇唔出邊忽似生物 係咪要多d想像力